【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

8.16宣傳片

除咗已經收到「不反對通知書」，我地正式公布 義士梁繼平、黃台仰 會「現身」8.16 學界攬炒聯手集會

「英美港盟，主權在民」！

另外，多謝大量自發文宣支援 8.16，請廣傳

集會期間絕對和平，不過我地唔會限制服飾，不割席。

8.16 集會見！

1

推

2

支持

推爆佢

攬炒

黃台仰係邊

推推推

好在仲係第一頁

Push

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

好想聽佢地兩個發言

屌

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

出youtube advertise 啊

好希望有一日可以喺煲底見到佢哋同大家

71聽到梁義士段說話 真係眼濕濕

我要攬炒

攬炒巴

係攬炒巴嘅就推左先

Pish

+818

親身定livestream

實有狗拉架唔好亂黎

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

攪抄巴你記得唔好返香港

612 721 811
光復香港

返嚟會唔會俾人捉

下.... 佢唔會比差佬拉咩?

支持 push
8.16 夜晚8點 遮打見

擔心佢被人拉...

咁梁繼平咪會比狗捉

NOW OR NEVER

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係攬巴呀 816 818

g 持

黃台仰 梁繼平

睇片睇到眼濕濕
我愛攬炒巴

我們沒有放棄的資格

支持！！

屌你
睇完條片好撚想喊

流亡海外領袖

push

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返
就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣

我懇請攬炒團隊/g20最核心嘅幾位成員唔好響816嘅集會出現

德國政治庇護後再入境會點

多謝攬炒巴

攬炒巴
梁繼平

劃破了風衣 丟了救生衣 未曾想過會倖免
逆光中進發 不甘安置到盲點 上路去再實踐

視象？

push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推！！

推推

段片一定要睇

唔係掛, 預約被捕?班狗實拉梁繼平義士

推！
拎錢！

望到了 就望到了

香港人我地仲怕咩？

我地冇野可以再輸，更加輸唔起成個未來

希望係以播片/skype方式「現身」

P牌推

同時記得要撳錢

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

816撳錢+集會 818遊行

睇到我喊 必推

推到完場

傳給10個人，祝 好人一生平安

梗係唔會現場啦

張gif

實有狗拉

聽日見

!

義士

推呀

816 818

義士！！！！！

推！！！！

睇到不停起雞皮條片

其實有咩政府官員及保皇黨議員及其子女有英美澳加國籍

家下係咪要造勢立佢哋為王？

嘩！

P牌真係戇鳩得嚟又唔可愛

Btw段片好撚振奮又感觸

立即普選 否則攬抄

條片睇到眼濕濕

支持！

！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

有陳浩天，不了

推。

pu sh

聽晚見

手動頂置

816晚 遮打見

反對通知書又點 係咪連去邊都要班狗同意

喊左816見

6位烈士
爆眼手足
爆牙手足
仲有梁義士佢地
我地唔可以忘記

邊個係人邊個係鬼你都唔撚分得清

上網google

pish

睇到咸左

一齊高呼 if we burn

真係好正

好奇一問
梁繼平、黃台仰點現身「現身」

我愛攬炒

親身到場支持攬炒巴

感謝

想佢安好

811

推 攬炒巴

612 728 811
= 911 Terrorist Attack
SHAME ON HK POPO & GOVT.

大台形成了？

呢場運動已經冇得割席，呢九個武力使用原則，求下大家睇哂佢。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

推呀

炒B

818

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

［置頂］816㩒美金！2000遮打花園集會要人！

支持攬炒巴

好掛住你哋呀

預我

光復香港
時代革命

情況浩大

梁義士返左香港？會唔會出事架

梗係唔會返嚟啦，你哋係咪真心

聽日早少少過來
發言嘉賓 基本上都叫幾好

坐前排/上平台

一陣要坐山頂位就

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

我係

好闊既光譜

跟光譜排一次 大家點排

視頻

返hk會嗝會好危險嫁

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

我愛攬炒

光復香港 時代革命

push 816 818

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

無睇字

吳>練>何>Gphone>梁>黃>浩天
點睇

816一齊攬炒

i love 攬炒團隊

黃台仰
一定到

支持+推！

德國啊

推推推推推

攬炒巴聽日去都唔好上台呀 唔好比人捉到

黃台仰係幾分幾秒?

點樣見到平哥

唔信黃台仰會返來

視頻呀

Pishhhh

8.16 一齊攬炒

推上頂

宣傳短片好催淚

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

梁繼平、黃台仰 佢地2個返黎香港?????
黑警會做野WO......

好似係video

can we ask the actress to say this to us in real life to give us a boost

我要天琦

梁繼平台灣返嚟？會唔會俾人捉

應該播片啩，老實講佢哋兩個一入境一定俾狗捉，點會真係現身

推啊

推！！！！！

推吖

我知 但我想佢返黎姐

聽日見
星期日再見

黃台仰

屌你條片得6000幾 view
推呀

我愛攬炒巴

聽晚

梁繼平巴打！

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

真狗衝

梁義士

愛你，攬炒巴

Livestream呀 學界早少少公布咗

唔好出現係現場呀攬炒巴

Live咋

記住我地無大台

應該係live?
冇理由咩事都冇入到境

本身想屌標題黨
但見係攬炒巴就原諒你啦

616

冇得正皮 人手推

無大台 佢地係我地既手足!

推！

Actually I wanna to do so

好似無乜回響
推呀！！！！！

屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

推爆佢！！！！

816見

香港人冇得再輸

明晚見

816 英美港盟 主權在民

612 721 811

攬炒！

會唔會拘捕佢

明天見

革到hihi!!

繼平

唔好番黎呀
係外國live stream好啦

我推

攬炒巴要保重

唔係想分化，唔敢話佢地係大台，但要諗清楚呢場運動最重要就係冇大台，萬一大台出現，大家要冷靜思考，要識點做。

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

嚇死我..... 以為返香港

擺明live/vedio
人地用埋引號

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

大家早啲到！

攬炒巴
我無辦法認同你呢個嘉賓陣容
全部額頭鑿住散水兩個字

條片睇睇下流眼淚係咪正常……

8.16 見

台仰

屌喊撚到仆街

We are Hongkongers

視像啦 點會返黎俾狗拉

掂

睇到爆喊
香港人加油！

聽日七月十六，請埋烈士們，ok?

Live-stream

推 816 818見

每個人都可以係攬炒巴團隊
要保護佢哋，唔可以比中共起到佢哋底
多謝你哋一直為香港做咁多我愛你哋

黃台仰不了

我都流緊眼淚

攬炒巴，求下你保護自己，聽日唔好現身，好驚你俾人捉左

唔係真係出現

都話唔係真係現身

If we burn, you burn with us

Go Go Go

推
一定去！！

一齊攬炒

咁感性

我都眼濕濕

喊死

8.16 8.18 我要攪炒

義士

我要攬炒！
宣傳片

😭😭😭好感動

要去啊

繼平巴打
又係另一個走得太前嘅人

7.1唔同意佢話要留守
但佢講嘅其他嘢 好多中撚咗
真係越拉越多人
全部被控暴動罪
佢最後話:
香港如果今次輸
一輸就會起碼10年

我哋無得返轉頭
大家要贏

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

去啊

推撚爆
721 811

攬炒巴唔會現身？係就最好啦 好驚佢被禁聲被消失

咁危險...

㩒完美金先去遮打！

㩒美金！唔係㩒港紙！

721 811 絕不忘記
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

今次再輸唔係輸10年，而係一下就會變新疆

希望有一日
兩位可以回家

推！！！

再推

推呀！唔好停呀！！！

五大訴求，缺一不可
光洲事件，烏克蘭自由之戰，想成功就一定要堅持。
721 811

大家會唔會戴頭盔去

佢返黎會唔會比人拉
唔好返香港呀唔安全

到時見

hocc高調發表反美國元首幫助香港言論, 嚴重違反英美港盟集會既宗旨目的

何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

痴撚線，條片會搞喊人！

學界x網民x外國勢力

係警察重點打擊對象

大家要be water

平平安安

整得好好
可以放上Twitter俾外國人睇

不要說視頻
試著說影片

多謝攬炒團隊
8.16 8.18

一推再推

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血化算得多！

我都係咁排

屌你咩段宣傳片睇撚到我喊

to:攬炒巴團隊
hocc高調發表反美國元首幫助香港言論, 嚴重違反英美港盟集會既宗旨目的, 懇請團隊禁止hocc上台發言以防港美關係被離間

何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

to:攬炒巴團隊
hocc高調發表反美國元首幫助香港言論, 嚴重違反英美港盟集會既宗旨目的, 懇請團隊禁止hocc上台發言以防港美關係被離間[/gold]

何韻詩：向美國總統特朗普求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

721 811

唔好黎啊

黃義士
你安好嗎
支持！！！！！！！

希望攪炒巴睇一睇HOCC講緊乜嘢!

最近不斷要提大家不分化不割蓆，而HOCC就喺818前夕分化向美國救助嘅手足。就算唔認同美國旗手，都應該堅持各有各做原則，我自己個人係認同舉香港旗手足同英國旗婆婆，但都唔會同美國旗手割蓆。呢個人由文化監暴到今日都冇變

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

支持攬炒!!!

推比攬炒團隊睇

Lam chau!!

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推大家forward出去

如果佢哋依家返嚟 我就抬佢返去搭飛機

新城財經台都有講

818推

吹咁大雞一定要黎啦

加油一個都不能少

個陣幾日重新loop番都喊到停唔到

恭喜共匪柒出國際

視像
靠佢地係外國坑手啦

人地做到野 個個當佢神咁拜係正常架啦 幫到香港咪得 只要冇大台 邊個做都唔緊要

推爆攬炒巴啲post !!

小心有人mon post，當場捉兩位手足！

想睇

感動

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

炒!!!!!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

懇請萬事小心

又搞大台

大台味濃

推爆你

得6千幾個view!? 連登仔同我一齊spread出去

主題曲

推上去呀，啲分化post又浮上水啦

唔好停呀

有我偶像梁繼平

睇到又好想喊

聽日一定要嚟!

到底真係佔領左個結果會點

支持 但擔心義士安全

仲咩仲未爆架

驚唔驚有狗想拉佢哋

推返上熱門

黃台仰、李東昇保釋候審期間潛逃離港......

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

德國

Skype啦點會係送頭

推推推推推推推

612 721 811
816見
818

辛苦晒啦 台仰 繼平
我地會繼續爭取自由直至你地能夠平安返黎

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

入去投個票啦，兩秒救香港
YES, CONCRETE ACTIONS!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

關佢地撚事

喂呀你地都唔推攬炒巴既

係咪聽日見架

你地呀！！！

唔係唔推呀？

G持

聽日塞爆中環

Push push push

集會通常最大問題係現場喇叭唔夠
好多人跟本就聽唔到大會講乜嘢
最 on99 係喺到唔知做乜嘢好
企喺到都唔知做乜
落雨就仲衰連坐都唔得
如到時人多到去格離和平記念碑或者馬路
到底大會有咩打算
可否確保每個人都聽到現場聲音 ？

攬炒團隊多謝你地
但唔該保護自己唔好出黎

希望有高清全息投影呢類高科技

講笑希望大家可以一齊出816集會

啲畫面返返哂嚟

推呀
聽晚就係喇

攬b唔好現身，好危險

推啊
仰仔 掛住你

到時應唔應該一齊唱美國國歌？

Gogogogogogo

梁繼平義士

梁繼平

條片睇到喊

😭香港人加油

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

梁繼平兄返黎會俾人拉架
仲咁高調？

pusshh

816 818
出嚟呀！!!!

攬炒唔係唔推嘛

梁繼平怕唔怕黑狗拉？之前見哂樣

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

喺咪冇人知聽日有集會

攬炒巴係咪要做condom

希望聽日見到睇咗片果8k手足

推高啲

不論身在何方只要心在一起就係一齊行！
香港已經無得再輸拉

612
721
805
811

段片

推
遮打要人

唔會危險咩

推唔起既屌

聽日準時到！

會去 到時見

In 攬炒 we trust

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

721
811

五大訴求、缺一不可

暗黑弟子黃瓦全

816

推呀呀

炒

816 816

逼爆遮打
要多人過公務員集會

推到上熱門

816 推

我愛攬炒！

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

屌 816呀仆街

Upupuppuupp

推
攬炒

聽晚見啊

熱門

屌上熱門末

今日生日都黎 大家一定要黎呀

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

6.16 200百萬人 有冇人記得6.15發生咩事？

要出黎啦 唔係我生日都唔開心架啦

推 721 811

721

我生日唔慶祝都出，大家點都要出，當比份生日禮物我啦

P牌仔冇得正評

推推推

聽日見啦屋企人

好感動

希望有一日可以煲底見

有陳浩天屌

pish !!!

Go

3

4

5

6

7

8

9

10

屌, 喊咗

攬炒我要

呢個先緊要，推

加油

唔好累撚死人地同自己

推

[member]不分化 保持警覺

關鍵詞：普世價值、公關風暴、
民意輿論、借力打力

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

歌聲招降大法
「做人要有公關」

擁抱自由

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、805、811
六烈士 一眼 七百義士前途 一下裝

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、被捕者警處放出後 腦出血、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
今證實周日被捕人士移送羅湖文錦渡後，各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位傷勢。
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

手足推足成晚，辛苦哂

Push
Stand with Hong Kong
Fight for freedom

仆你個街

熱門一個po都冇

今晚就係喇

唯有幫推

攬炒巴好慘

繼平好慘

一個鐘後再推

今晚見

今晚就係啦
點解未上熱門！

點解推唔上

推上熱門

推爆

推呀
竟然上唔到熱門，有無搞錯

再進

推爆佢
今晚8點呀

721
811

818見

Piuuuuuuuuusg

光復香港

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

推呀屌你老母你班連登仔

黃台仰 不了

攬炒巴!!!

光復香港，時代革命

推！！！！！
我地要團結啊！！

816！

Bump

816 今晚！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

推！！！！！！

睇到眼濕濕

818和平
823人鏈

懇請大家齊來迫爆整個中環
讓我們為東方之珠再發光發亮

我地唔會放棄!

612 721 811
816 818

出黎呀

8點見

推唔郁

Gogogo

816㩒錢 816遮打

全力支持攬炒

我愛攬抄巴

今晚見 各位手足記得帶遮

點返黎？ 洗頭機？

推啊

！全世界聽住！818由維園倒灌出去！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/aerawBU

8.16 集會見！

今晚8點遮打見

816㩒錢 816遮打見 818維園見

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

818 818！

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

GO GO GO

有無話幾點?我怕miss咗

當日衝入立法會發表宣言既義士
點解可冇人支持
大家一齊推爆佢！！！！

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

連登仔推post能力咁差既
今晚就係啦 快d叫身邊既fd 一齊推爆佢啦！！！！

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

P

推上去, 支持攬炒團隊

好

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

push!

今晚見大家

816禁錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

推 今晚見

一定要贏！

支持你地 加油

816 遮打集會
817 教協遊行；光復紅土
818 維園「止黑暴，制警亂」

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

PUSH

繼續推

再推多次
撳完錢
今晚再去遮打集會

817
818

今晚遮打見！

有冇 FB LINK 可以REPO
搵左好耐都冇, 自己手動轉又冇乜宣傳力

有冇人幫手散去TG

816㩒錢、攬炒集會

置頂！！

不要哭

連登總動員

一定要推攬炒巴！

816 817 818

我要攬炒!

推返上嚟先 今晚見

Push.

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推上去~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

推呀屌你老母

816遮打見
817紅磡見
818維園見

今晚見！

8點遮打見

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

8月 齊換美金 擁抱香港

816㩒錢 816遮打 818見

8:00見

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

今晚見
721 811

得2000正評
起碼20000啦

Sir This Way

721 812 816 817 818

推到個個睇到

去

816遮打集會！

手動置頂

支持我要攬炒

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

大大力推

屌你老母, 攬炒巴個POST 得2200個正皮?

而家出都未遲

攬炒巴呀

推
支持

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

攪抄巴團隊行動小心
好多權貴盯實你地

今晚會到！

日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

推 816 818

各位今晚遮打花園見呀

係無大台？

I'll be there~~

收工出發

一路排隊撳錢一路幫手推post好嘛

816 學界x攬炒 無人關注？

推返上熱門呀

感動!香港!加油!

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

On My Way.
See u guys there!

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

到左啦

816㩒錢！816遮打見！818維園見！

收工去

去完可以㩒埋錢先返屋企

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

coming

冇人 快嚟

收工黎

香港人習慣遲到不過

九成九行出馬路
會唔會又tg放題呢？

今日和平的

This way

我地和平 警察暴動呢

我哋會返屋企瞓覺

希望唔駛食蛋啦今晚

炒巴

食慣左

黎la咁多位

我對蛋過敏呀

咁係香港應該唔出得街, so sad

周圍大量黑警

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

搬去大灣區

一陣見！

因為猛人雲集

食埋野就行過去

今日放工西裝look

推
see u then !!

去緊

撳錢 818集會

猛人雲集

出席人士：梁繼平（著草）、黃台仰（著草）

人多都無計
上次工務員集會都係咁

等我為大家回憶下決定818去定唔去

推呀！

去緊！

個mv會唔會太勁

「香港人無得再輸咖喇」

快啲到，即刻到

嚟唔到
要同屋企人食飯

推
8.11 警察於太古站C出口進行恐襲

[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

再推
快啲出嚟

到

飛的中

出嚟呀

想問下8.17 登報有咩消息

梁繼平講得幾好

今日出嚟
就係為咗牙平 仰 攬炒巴

陳浩天

最撚癲係平哥同你